今日返工搭車見盡香港人情冷暖

今日搭車拍八達通嗰陣負咗錢
諗住拎10蚊出嚟入啦

點知個司機話唔收現金
叫我一陣落車搵人拍多次畀返錢人

我心諗OK啦
成車都係後生仔實有人幫手嘅

點知佢老母臭閪我企喺門口排住隊逐個問
問咗4個都同我講八達通無錢
3個當我透明就咁落車
(利申：有禮問）

坐最後嘅黑人一家可能見到我咁樣
落車嗰吓幫我拍咗卡
我即刻塞錢俾佢啦 佢仲話唔洗
我真係希望依位黑人同佢嘅家人都健健康康

另外嗰幾個廿幾歲後生仔食多d屎
我上車先望到前面個個拍完有400幾蚊
幫手拍個卡有咁困難咩？
又唔係唔畀返錢你
程車先8蚊 我仲拎10蚊出嚟畀你
香港人係咪咁撚仆街㗎？

咩車唔收現金？

同一張卡可以拍多次？
好似要隔一陣先可以再比多次錢

原來就係你！我就係你講既其中一個人！

依家係你自己八達通負錢在先，你自己冇去增值，你冇自己承擔返應有既責任走去增值你張八達通，然後你走去怪人唔幫你？

我有400幾蚊係八達通就代表要幫你？幫你係人情，唔幫係道理。唔該你唔好道德勒索全世界。

你自己負錢人地無義務幫你
有手有腳咪自己去入咗錢先搭車囉

笑咗

想知搭咩車唔收現金

香港咩車唔收現金

係大陸開post ?

你起大陸叫人幫手

唔幫好正常喎

有巴士/小巴唔收嘅咩？

原來係你，當時我八達通真係冇錢，sor

又作故仔

我負錢都係嗱嗱聲用app增值返
其實幫你係人情 唔幫都冇乜必要屌人
你有你難處 人地有人地苦衷

吹水都合理d啦
唔收現金

其實正常 唔明點解要幫人 人緊係自私自利 咁先係人

咩車可以嘟兩次?

香港有公共交通工具可以唔收現金咩

「另外嗰幾個廿幾歲後生仔食多d屎」
樓主出街無做好自己就叫其他人食屎

咩車唔收現金

低質踩港撚

你咁大陣酸縮味就咪癡埋嚟啦

尊重BLM, 但點解為捧黑人要屌後生仔

完

如果我係到應該會幫樓主
利申：經常性唔記得增值好彩問親人通常啲人都肯幫

全部女女都著晒長褲長裙
唉

圖？

到底咩車唔比用現金 可唔可以介紹下

八達通點撚樣連拍兩次？
咩車唔收現金？
可唔可以講淸楚小小？

今日上連登見證住踩港撚有幾咁低質

5分鐘

到底咩車唔收現金

垃圾踩港post

如果私人樓shuttle 就真係唔收現金！

唔係化？呢D情況，見十次有十次都完美解決到喎，樓主鳩吹？

樓主搭靈車

大陸仔有冇黎過香港啊？香港搭咩車唔收現金？

真心想知咩車唔收現金

唔記得隔幾耐就可以嘟多次 好似係
不過樓主作故仔

今日搭車見到有個人上車八達通無錢，司機叫佢落車先搵人幫佢拍
咁我諗佢應該會搭車果陣比定錢叫人幫佢拍啦
點知條柒頭落車先搵人幫佢拍，咁短時間鬼知你係咪比偽鈔人咩，前面幾個都無理佢
佢後面果家黑人比佢塞住條通道落唔到車先話幫佢拍

入馬灣車唔收

村巴 ?

八達通Apps咪可以增值

作好D啦

條on9, 踩9香港人又唔唔做資料搜集

今日搭車
有人八達通冇錢又要死上車

冇自動增值？唔識增值？
成個林奠咁ON99

阻住人返工

上面個個話咩車唔收現金嗰啲冇搭過村巴？

點知個司機話唔收現金

拿拿拿你好快d出黎講咩車唔收現金喇

唔收現金你不如話你得美金無港幣啦

有

0.5/10

住私人樓仲要有shuttle
八達通居然冇錢
有錢佬喎

三唔識七鬼知你黃藍
幫著個藍絲仲傷心過冇車搭

想知咩車唔收現金

試過拎重野入樓下啲門口 所有華人都無幫手（有阿嬸有後生有阿叔）只有個巴基斯坦叔叔成面鬍鬚肯幫手開門 唔止一次 果排成日搬野（搬屋） 無試過有華人停低 甚至見我喺後面 門閂緊 佢地寧願攝個身過 都唔會肯用手開多啲位 然後到而家我都剩係會幫啲印巴開門 啲師奶拎兩袋餸？食屎啦

因為要等幾分鐘先可以再嘟
等完成車可能已經無位

揸住張十蚊紙我真係唔信冇人肯幫佢拍 又唔係借錢又唔係後數

樓主呢?

收皮啦食屎狗

唔好咁啦
你踢爆樓豬
佢連5毫都冇得賺

有啲穿梭巴士，村巴唔收現金

樓主已潛

起底
Block
負皮
上一頁

睇人仆街最開心
你新移民唔識？

咁樓豬搭開村巴又點會唔知唔收現金呀？

樓主出黎解釋未

唔收現金既車，有諗過啲比大西北撚番工嘅專線shuttle，或者屋苑果啲
但樓主話程車8蚊，同以上兩種車個車費都唔係好吻合

唔收現金唔係犯法咩

篇文不斷喺度強調「後生」
一睇就知喺度借啲意踩啲後生
行開啲啦

you are fake news

大陸人同一部份香港人
係冇同理心
冇教養，冇個人修養，
同一般支共人一樣

所以香港一定只會支共化
有得走好走
離開香港
祝一切順利

後數

堅係唔收cash

我都笑咗 唔係今日負錢都唔知

返大陸啦支那狗
不如你話我知咩車唔收現金

屌 真係 仆街個個當我係大陸？
嘉湖山莊居民巴士

認同 人咩情冷咩暖 自己即席裝個八達通app過數nfc入錢都得 細路仔就話幫啫 咁大個人呢啲都唔識都算 仲要道德勒索

試過紅van只收現金, 有個唔識既人得張八達通, 咁我幫佢比埋lor, 點知條友話payme比返我, CLS, $10客咩氣姐

係囉唔係唔可以連拍兩次咩
要等一段時間喎

你負錢就得 人地冇錢就唔得 唔話個司機唔收現金走去話其他乘客唔幫你

無錢就死返落車搵地方入八達通啦 明明係自己唔入八達通負錢講到好似奉旨要幫你咁

唔知 但我搭過唔收 村巴黎

唔幫真係無咩所謂

我純粹想祝福黑人

0分重作喇

當唔收現金係真
你都一早問定人la 等落車先問？
你第一日香港返工咩 個個都趕頭趕命gar la

接實la

嘉湖山莊居民巴士 NR902 收現金只係不設找續

你得$10梗係唔俾你啦，人哋程車$11 㗎嘛

咁你又叫人食多o的屎

無撚錯，幾蚊雞，幫人拍完唔收都見過

講真 無咩所謂你幫唔幫
係你嘅人格問題

舉手之勞對我嚟講就一定幫 sor

一早問邊有用㗎
要loading時間先拍到2次
司機都教埋我落車問

原來account嘅主人真慘，希望佢唔係畀黑警打死咗拎咗account扮佢做仆街嘢。

7分鐘

香港人冷血係真
我上次去買樓 點知買家話我唔夠錢 差七百萬之嘛
周圍問人可唔可以幫我比 都無人肯比

如果iphone嘅話即刻apple pay買張八達通
easy

9點後9蚊，但未見過8蚊？

cls 我拎住10蚊㗎

當我乞車錢咩

關我撚事點解可以咁樣道德綁架人

樓主答下li個

疫情時期唔收現金

9蚊定8蚊？ 唔知
平時都係拍卡
第一次先知唔收cash

幫你老母
同你有親呀
你既問題關人撚事
on99
開post前用個腦諗下先啦

收費備註
12歲以下小童及60歲或以上長者半價優惠；半價後不足一角之餘數亦作一角計算。
乘客登車時須以現金或八達通卡繳付車資，不設找贖。
任何人士皆可乘搭。
此路線已加入公共交通費用補貼計劃，乘客如使用八達通繳費，車資將納入補貼計算範圍。

我自己無坐過，等其他爸打補充

android嘅話直接增值埋落卡到都得

係 所以啲人當樓主傻仔

教精你啦 小朋友
其實你應該上網開眾籌post
就唔會有人屌你架啦

之前先有個無錢醫病 眾籌
呢幾年都有好幾單 好興呢個玩法

真幫下手唔會死

屌你老母
同佢有親呀
我開post屌佢老母咪屌佢老母
on99
留言之前用吓腦啦

樓豬唔係俾少錢喎

岩岩係香港?

村巴同返工接駁巴好似真係唔收

唔幫你就仆街？
欠左你架？

係咪你樣衰得濟呀？

iphone 其實都得

香港實在太多你依d人
小事到咁 唔講以為要你做d咩

你唔幫咪唔幫 你鍾意咁嘅社會
終有一日到你有事嗰陣 都無人會幫你

另外我拎住10蚊嘅 絕對唔係道德勒索
如果情況係我冇錢再叫人畀嘅話
先至叫做道德勒索

應該係

黑人睇亞洲人觀感唔同d
所以覺得我靚仔先幫我

深圳咪得

冇 要隔好耐先可以再嘟
即係樓主作故

非常正路
電話八達通俾咪得

你個冚家產做aco咁撚得閒嘅？

裝定個8達通app 即埸入錢咪得 唔洗求人

樓主坐咩白牌車呀
唔收現金都敢講

無計，之前騙子多，好似華南水災

咁都唔知，你樣衰囉，樣衰+有禮貌=好撚惡心

你要屌嘅人，應該係你父母，生到你咁。

一入依啲po就見到全部連登仔都係反社會人格
到時自己瀨撻要人幫手 但又冇人你
唔好起條街到成個毒撚咁喊

咁人地唔幫你係正常WOR, 第一人地都未必咁快DO到, 第二邊有車唔收現金, 第三你自己無增值咪落車, 遲到呢D野你自己受返。

唔收現金？犯法過喎~
樓主重作啦

撐樓主，早排見到有po講過隧道唔夠錢俾都有人幫樓主唔好彩姐

又係喎，佢豪情掉十蚊落個箱咪唔洗嘥咁多時間囉

你都係跳樓死咗佢重新做人啦 踩港撚

Black Money Matter
點解樓主要問黑人攞錢 係咪歧視黑人

丫你個仆街冚家鏟係咪大陸閪？抺黑香港人麻

真人真事 100%
真係感激黑人係冷漠嘅社會幫我
今日開始決定唔再提nig***依個字
另外唔係5毛 唔係想吹花香港人
事實就係咁

跟住有人話幫我係老撚奉咩
其實你無講錯
不過一件小事到咁嘅事
你都覺得無需要幫人
希望你以後嘅人生都唔需要人哋幫

收架屌佢仆街仔，佢比一百蚊都得，佢傻閪佢事

樓主答左你坐邊架車先啦

拍完卡 係拍唔到

屌，垃圾釣魚後潛水post都吹到6頁
開post條友講完大話就潛晒水啦

都唔明點解你要覺得我係作故

唔信咪打去問吓嘉湖冠忠巴士問吓
我真係唔知點解佢唔收cash

P牌仔就縮返入你老母個閪度啦

呢個真

答咗 個個屌完又屌

點解覺得我係作故？

係咪唔相信香港人係咁冷漠？

我都唔相信所以先開post

你而家個情況係個乞衣周圍屌班人唔比錢佢食飯WOR, 人地比你係人情, 唔比你係道理。再者你最多都係坐下一班車, 可能遲到啫, 你話你踩車仆街, 蚊飯把把聲咁流無人幫你就話啫, 你自己唔增值, 個後果咪自己SUFFER,又唔係話好嚴重。最後你竟然仲上網開POST屌香港人?

靈車唔收現金
帛金only

咁又唔係既 樓豬可能第一次入村

老實講我明白你個情況, 你自己心裡面屌就算啦, 仲要唔開心上網屌鳩一齊搭車班人, 係咪人地都要遲到等張八達通DO到再幫你DO埋先走得?

馮生唔好嬲，係呢程車西
下次會有人幫你

「今日上連登留言見盡連登仔人情冷暖」

我係咪都可以咁樣來一篇

個比喻錯咗 佢有比返錢人哋的

你地一路幫開post者兜個大話兜得好辛苦

你個故仔唔好睇吖嘛

你而家嘅情況係亂咁屌人

我拎住10蚊企係卡機逐個問

事實就係7個都唔幫 最後一個黑人幫咗我

答左？
邊架？

咩車唔收現金？又可以自動增值，電話app又可以增值
樓主你醒少少得唔得？

人地唔係比返現金人wo

人地會比返現金人

如果樓主係女既 結果可能有唔同

唔洗估啦
為咗你地
我專登打去問吓巴士公司點解唔收cash

佢話疫情期間唔收cash
錢箱仲喺度 不過封咗條
完咗疫情先收返

唔收現金已經好大機會犯法
你仲要講係有牌既公共交通工具
吹水都用下腦先

我都試過 好多香港人係咁

係咪呀 我報狗㗎啦

佢事實係唔收

你on9唔落車，跟住話人唔幫你
得啦，香港人正仆街

唔知點解你會咁諗..
Ching..助人為快樂之本呀
個人樂觀啲 世界會開心啲

大佬 個司機叫我落車搵人拍多次就得
我見成車都係人咪無落到

樓主死全家啦屌你老母臭閪

可以说明一下你坐的是什么公车吗亲?

原來係你
今日著黑色背心 牛仔短褲嗰個

香港人不嬲狗黎
上次無帶cash 問人換100蚊 即刻payme 轉數快比返佢都話冇

見到啲負評心都淡埋

多謝支持

佢講少左
應該加埋得行街紙 仲要做黑工既黑人難民一家 先加到分

冇是咁的

仆街 講真
真係咁啱好彩有一家黑人幫我

點解無人信

講真..我信黑人好人 但我唔覺香港人人情冷暖囉

咁人地係咪可以唔幫先, 佢只不過比唔到車錢將個負面情緒放上網啫, 唔幫佢既人係道德層面上無錯WOR

佢做到啦？

連登仔見到老人家仆街會指住佢笑：死廢老就唔好出街啦

試過冇錢得大紙搵幾個人唱錢都話冇
最後有個啊姨話幫我比
我記到呢家

認同香港人根本就係中国人

不如你講下你自己，有幾多次幫過人先啦。

End

好心你就pin啦

等睇俾人話踩港撚

我覺得唔幫我真係唔係問題
我屌佢地都無咩問題

你覺得有問題因為你都係唔會幫人嗰類
10蚊唔係d咩錢 何況我會俾返你
如果係我一定第一時間幫
1個係咁，2個係咁，問咗7個都係咁
結果最後係一位黑人幫我

你可能唔會明嗰種感受
但事實香港人就係咁冷漠

樓主你要大叫自己係黃，咁先得
如果唔係你幾有禮貌幾咁誠懇咁誠實都好都冇人理

有次我好心比返部電話人，佢唔該都冇句仲懷疑我偷睇部電話資料(佢冇set密碼)。

然後有日搭車有個人漏左d文件係車，睇一睇原來係見工d學歷同工作證明？結果？我拎左去碎紙機碎左佢。

唔好問點解，係個社會教你咁諗。

死niggar

真
依個post都教識我社會係點運行

點解要同你PayMe?

好撚熟？

唔接受你就係狗？

屌你老母你應該未撚俾人打過

邊間巴士公司?
我日日放工都見到個南亞人搭巴士係入銀仔

小事到咁咪又係擺上黎講
傻閪好嬲好嬲抵啦屌你

俾藉口自己做冷漠既人你大陸人？

你都要屌下你老母點解生咗件支那人出黎

人生有時就係咁精彩
好多事做好多好事但調翻轉比人屌翻轉頭 黑人問號都出埋 做人既野問心無愧就得啦 Ching唔好咁負面啦 真係個人會開心好多㗎

冠忠巴士公司

公共交通工具嚟

我都唔明點解佢唔收cash

不過我嘅重點並唔係佢唔收cash

而係舉手之勞咁簡單大家都唔肯幫手

反而一個外地過嚟嘅黑人願意唔收錢幫我添

係啊 嬲撚到腳仔都震埋

又一個文盲依家樓豬係講有錢但俾唔到
你班蝈人就係咁spin
幫人好難？係得大陸人先會講你呢種說話

仲以為社會實驗
幫係人情唔幫係道理
利申：享受幫人果種感覺

我上次果架小巴 十幾分鐘就可以再拍

我今日先見到個學生妹上車發現冇咗銀包
車長勁好人安慰佢之餘仲比咗廿蚊佢擇袋

咩車唔收cash? Uber?

TODAY YOU, TOMORROW ME

係啦係啦

所有問題都係其他人到

你就最冇問題

巴士等3分鐘就得

樓主見到上面啲留言就明點解冇香港人幫你比啦

ok u win

點解你覺得人地係外地過嚟
黑人唔可以係香港人？

搭成程車都唔搞

樓主唔係iphone唔得？

試過搭紅van上到車先發現無現金
問左個女仔可唔可以借現金比我 我payme返佢無問題喎
係咪樓主真人太柒太毒 所以無人想理你

男人老狗去到30歲仲依賴交通工具真係好可憐

支持樓主

我咁醒目就唔洗上嚟畀人屌
我諗住司機教路實無死
sorry囉

Android都大把機可以
除非你話你咁啱得咁橋冇data咁我都冇嘢好講

點解你講到自己衰on9要人哋幫你係理所當然？
幫人我會 有需要嘅就會幫 但係你on9呢樣唔係缺陷 冇義務幫你 係大可以落車等下班

塞十蚊落去再返埋位座
唔通報警拉你咩
做人惡少少得唔得？

True 攞明係老細鬼黎

五毛

咪就係屌緊你無咩人情味

咁樣都唔叫道德勒索咩？
有10蚊現金就一定要幫你拍卡？
並唔係要計較入翻10蚊落自己八達通麻煩
而係想講你而家係請求人哋為你嘅失誤做事
而人哋唔肯幫你做 你就怪人冇“道德”
雖然你用字唔exactly一樣但係都係同樣意思

幫你會產生嘅社會問題係縱容你嘅唔小心
而唔幫你根本上都係道理 點解要怪人冇“幫人”嘅心？

幫弱勢嘅可能係美德
但係幫你嘅話只會縱壞你 明唔明白？

咁大個人自立啲啦 解難能力係由自己解決問題而得

樓豬係咪啲巨嬰

我試過掉轉，我先上巴士，doo 完之後後面有個女人八達通無錢，跟住銀包得廿蚊（程車好似8.9），佢正想入廿蚊，我話我有兩個十蚊，佢即刻同我唱，然後入左10蚊落去，我跟住諗住搵位坐，點之個女人後面又有個後生仔又係無八達通，佢仲大鑊，得張100，但我咁岩得返一張10蚊紙，跟住佢諗左陣問可唔可以payme 10蚊俾我，我幫佢俾，最後我幫埋佢。

我自己都試過八達通無錢，架車開左，銀包無現金，下一個站就上高速公路，最後巴士司機話：算啦，後面搵個位坐穩啦，下次俾返啦！我又感激又尷尬，自始就可以幫都盡量幫無車錢既人。

無所謂又開post屌人

有咁冷漠咩
我次次問 人地都肯幫
有時架車好吉無人問
個司機會話唔駛比

唔好喺度9up啦

我邊句話人無道德？

而家你屈我道德綁架啵

我明明就講緊香港人嘅冷漠

9唔撚搭8

我中學有次番學搭巴士唔記得加八達通負錢
又冇散紙 拎張10蚊紙出黎 巴士佬話唔洗啦
叫我下次記得帶埋散紙

ok我get錯 咁但係對你冷漠有乜問題？
上車唔準備你都係抵死㗎啵 唔幫你就要食屎？
你仲惡過間巴士公司啦

唔好意思我奴性太重佢一講返工搭車就慣咗九點前

幫係人情唔幫係道理
你應該多謝幫你既人，而唔係屌鳩唔幫你既人

冷漠嘅人都唔屌得？
同埋我唔係屌某一個
係講緊整體香港人都係冷漠
最後一個黑人係成件事嘅點綴
依一份現實嘅落差感 你係唔會明

如果依位黑人唔係車度
我反而無咁想屌
反正冷漠嘅香港早已成性

垃圾 冇手唔識自己入錢？ 唔幫你要比你屌？

推

樓主出post出得唔好
如果你呢個post嘅軸心係讚個黑人幫手
然之後再順帶講個過程出嚟
相信成個post就會唔同晒風氣
大家都會話點解香港人咁冷漠
反而係一個其他地方嘅人咁熱心

因為係11蚊

幾時reply #2?

sor囉 從來都唔入錢記錯姐

又秒

仲話俾返錢人唔怪得人哋唔理你啦程車11蚊你比10蚊人

香港唔收港幣係犯法

9蚊呀 fact checked

冠忠巴士公司

滿意未？

其實上邊答咗好多次

你話係就係啦
誠信破產

樓主上車俾巴士公司撚一獲, 上連登再被撚多獲

人地咪講左有人落車叫人拍囉，杏家橙

屌你老母有車唔收現金?
吹得就吹

咩野車唔收現金？

條友大陸仔以為大陸唔收香港都唔收

自動增值啦

你鍾意啦
我只係講我嘅故事出嚟畀你反思吓

你唔明咪算囉

公共交通工具唔收現金係香港係犯法，建議樓豬報警處理

哇係我熟悉嘅香港人

想知架車係咪唔收現金
同埋單程幾錢
最好有八達通app FC

d人應該當左你係平時係街邊呃車錢個d廢老

屌笑左..SORRY

你幾點搭先

接駁巴士

我真係好撚鐘意香港呀 香港是我家

你睇下呢個post幾多負評 幾多人屌你 就會明白香港的而且確係一個冷漠嘅社會 大部分香港人都係自私自利 自我中心
可能係逐漸比中國影響 又可能根本只係中國人種嘅劣根性
同一種情況起外國發生 我相信會好唔同

所以平時香港人成日講咩公義 我只會嗤之以鼻 大部分人最後咪又只係為左爭取最大嘅個人利益

唔知今次又邊間傳媒呢

真係有居民巴士唔收現金淨收八達通
唔明啲人問咩有咩車唔收現金
仲要勁多人正皮

但樓豬真係柒到我都唔想幫

佢做閪到咩 傻閪一條
日日狙擊人做aco

香港人出名冷血自私，千奇唔好諗有咩人情味，上面仲成班小學雞問人有咩車唔收現金

唔出聲冇人幫唔奇 始終香港人都係傾向內儉
但係出到聲都冇人幫就真係要檢討下係咪自己問題

傻西樓主，我有錢就要一定幫你？抵死啦dllm

咁講法司機嘟自己嗰張咪得

一單還一單 樓豬唔用app增值係佢on9
但其實真係有唔收現金嘅車
科大穿梭巴士唔收

黑箱車

不過多數乘客一上車就快快手dum散紙入去，就會睇到個司機黑哂口臉

作為一個成日負錢嘅人
我就未試過冇人幫
無論本地阿姐，哥仔，賓賓新移民d人都好肯幫，有d仲唔收返我錢，未行去問唱錢已經自己搵緊有冇散紙

我見到樓主會幫你
試過食嘢無睇銀包有無錢就落Order
好彩有個路人幫我俾錢

裝自動增值啦撚屌

因為自己八達通無錢
變左其他人忽然有罪

天滅左膠

得個$10緊係唔幫你
行規幫手拍最少比$500手續費

搭咩車唔入得散銀？

你邊位

邊撚間公司巴士唔收cash呀

on9

黑面還黑面，同唔比係兩回事

講道理就係 現實社會係無人應份幫你，但好老實講香港人似大陸人 其實係老早事實，有咩立即開部手機影低，無人會幫。少少野都唔撚會幫 企定定繼續睇手機 依個我一定中撚硬

咩車唔收現金呀？
講到未呀屌你老母？

樓主死雞撐飯蓋撐得好辛苦

係咪樣嘅問題啊？
之前我八達通負左，有人直頭成張20蚊比我。
然後我再拎張20蚊去同人唱錢
但其實我係有紙幣不過面額太大（100,500)

其實你係咪似五蚊哥？

D Like 多到 呢d就係連登主流價值觀
你做錯你嘅事 關我L事

39唔識7做乜春要幫你？
拍完你幫我含下撚我都要考慮下
與其埋怨冇人幫，不如努力做一個唔撚使人幫既人

自動增值廣告

幫你係人情 唔幫係道理

希望有一日你要人幫果陣唸起你呢個回覆

重作

笑死有d香港人又真係好自私，行街唔叫都唔肯讓路
不過香港人有d都係好好嘅
試過仆街仆得好小事但都特登上嚟關心我

可能係
依家淨係見到樓主為咗幾蚊成個怨婦咁
如果人生咁小事就要呻吟咁都幾唔得閒
仲係咁話咩你哋唔明嫁喇
得喇知你好委屈
聽日記得帶夠錢翻工喇

假撚到on9

有咩車唔收現金？

通常係啲私樓既shuttle bus

你係咪大陸地鐵啲乞衣
話自己成副身家拎晒去幫人先要乞食嗰啲

如果係shuttle點會唔幫，反正都知你住邊

令我諗起科學園啲shuttle bus

本身已經唔收現金
然後八達通卡仲要登記先可以拍
仲要五個工作天之後先會生效

返工頭一個星期每日都要問人幫手兩次
好彩可能返科學園既每個人都經歷過
問親個個都肯幫手
真心感動

所以唔係好明點解會無人幫樓煮，一係就樓煮作故仔

死假膠 屌你老母

而家係街見到廢老就跌死都唔會幫
後生會幫
上星期有廢老叫我買旗
我答佢唔好阻街

真事

cls 100%真人真事
作故爛袋 無心踩港人
事實擺在眼前

你買定藥膏搽春袋都得

咁科學園以外就唔知啦
香港人對騙徒警覺性都出名地高既
同埋樓主都冇講明係搭咩
好難make comment

可能得你自己覺得有禮問
搭車見過幾次類似case, 有時人地未出聲已經有人幫手啪仲話唔洗比返佢
咁我都可以講香港人好有愛

That’s ugly

你弱智唔識用app比錢又老撚馮要人幫你咁夠唔屌得

"唔該可唔可以幫我嘟一下？我畀返10蚊你呀"

黑人唔識中文都幫我嘟

喂大家香港人幫吓手又變成你講到老撚奉

香港個個都變成你咁樣嘅時候

畀你屌爆我又有咩所謂

弱智收下口啦 使唔使查下字典咩叫人情冷暖先

樓主可能喺支那生活開，特登作故嚟踩港，樓主下次research多啲先，香港交通工具係收現金㗎

上面咪有講，唔識爬文？

老馮幫你？
你生得樣衰

根本唔係老唔老馮幫嘅問題，係態度嘅問題

唔收現金既交通工具
樓主呢隻支那狗幾時落嚟？

上面咪有講

事實你自我中心，人地唔幫你就係人地冷漠，幫下你就神咁拜，永遠都係人哋問題，老奉要人幫，明知唔收現金都上車，大安旨意人地一定要幫你，最大問題係你唔覺得自己有問題

都係上嚟笑下你太柒啫
出街見到講廣東話/英文嘅都會幫

唔幫都可以話「唔係咁方便，唔好意思」咁，但佢地扮聽唔到理都冇理喎

踩你一腳就話冷漠啫
單純唔幫你都要比你批鬥？

連登仔話有PR五毛

你覺得呢個地方需要咩

見到你地依d留言
真係開始明點解問咗7個都無人幫

所以話第一個留言幾重要

家陣咁多騙案 周不時有人話冇錢搭車
更何況而家iphone可以直接買八達通
下次唔好咁傻喇

可能就係聽唔明先幫你
我見人哋唔洗出聲都有人幫，樓主時運低莫生氣啦

真人真事既，你就你答咩車唔收現金先啦屌你都廢撚事

一係你就假膠開膠post
一係就你連現金都無，為左遮掩自己既過失就話人地唔收現金。

開左咁耐post都答唔撚到咩車唔收現金，大家知咩事啦

可能係樓主樣嘅問題

仲唔明點解你作故？人地公司條款寫明收現金，你就話人地唔收先金

梗係你或公司講大話。不過睇你成個post咁既老羞成怒小學雞語氣，似係你無帶錢多

不如你打去問咗先啦
真係屌你都廢事

我試過無帶八達通 仲要得張500蚊係身
即卡問人借cash 即場payme返比佢
幾分鐘就搞掂 樓主咁撚蠢

好認真!
一時難分真與假

呢個合理好多
多謝你
汝州街金田一

利申：都話有禮無黑面

原來成個香港得返7個人

我覺得幫下手冇咩問題，又唔會蝕底。

上一代經常講，幫係人情，唔幫係道理。這是自己問題，第一個怪的應該係自己。

仲要強調只有黑人幫佢嘟，唔收返錢
樓主肯定係BLM左膠，起勢咁讚班黑鬼

樓主on9,手機有得增值都唔識

我上個禮拜留左銀包係公司,以為身無分文
唸住問下排緊隊個D 可唔可以借10蚊比我搭巴士返屋企,
我可以電話payme /fps 返比佢
都係問左幾個,先有人肯比10蚊我

點知返到屋企醒唔起我個袋原來有散子包,其實我係有錢搭車

多謝分享

我都有錢㗎但無人肯收

樓主你唔好彩啫，我上個禮拜都好似你咁，不過係冇散子想搵人唱，開頭問嘅嗰個人佢冇散子但反而係想直接幫我比跟住我都勁唔好意思接受佢好意，之後就問多幾個最後都唱到

幫你老母咩 上次借左錢俾個光頭佬搭車 本身話過返俾我 我冇payme 叫佢轉數快 佢話佢冇要返去整 最後冇左回事

抵撚死

其實宜家八達通有Apple Pay功能
我自己八達通唔夠錢都會識用Apple Pay
凡事都應該留多一手準備
唔係屎急先嚟開坑

我認同你講法
咁大個人唔識整自動增值咩

係 真係樓主唔好彩
早兩日先見到有朋友出post
有好心人比車佢搭車

平時我都會幫人

嘅然咁小事你都唔去自己處理去增值，管理好自己的八達通
將咁小嘅個人責任推卸喺其他人身上
你係咪都要檢討吓先好去話其他人呢？

咁佢唔幫你道德上係無問題，咁仲點算係冷漠？

唉呀，咩叫八達通鴨屎呀？ 老人家唔識

你就是支那垃圾

老馮幫你？

可能你樣衰廢中廢老look咪唔幫
係ga香港人不嬲係賤賤格格

駁唔到

咪on9啦，關支那撚事咩，外國月光特別圓？外國都唔係個個會老奉幫啦。

香港人不嬲都係道理行先，根本呢個case幫係人情，唔幫係道理，老奉要幫咩。

樓主自己唔記得增值，錯在佢身，依家香港人只係跟返道理行就屌人唔幫、冷漠、自私自利？究竟依家係邊邊情緒勒索，邊個迫人幫，唔幫就屌人先。

幫人呢家嘢本來就係自發，有人幫就應該感激，但冇人幫就應該諗方法自救，而唔係屌人唔幫。

講到尾樓主自己未又係自私撚，自己錯expect人哋救，人哋有義務救咩？我知道樓主係咁嘅人嘅話，本身想幫都變唔想。呢種人幫得一次就會大條道理要人幫第二次，將自己錯嘅責任卸俾第個，自己又唔反省吓自己，呢種麻煩人由佢自己從錯誤中學習就最好，幫佢=害佢。

最後果段真係膠都廢撚事俾，一睇就知又係d單細胞中二病冇出來做過嘢嘅細路仔講嘢。為自己爭取最大利益其實有乜問題？

公義本身就係用來確保大部分人嘅利益唔會因為一少部分特權階級嘅利益而受損。香港人要爭取公義講到尾係為緊大部分人而出聲，而果部分係包含自己本身，根本就冇衝突。唔該你發言之前搞好d邏輯先啦，成個腦得埋d憤世嫉俗左傾思想，搞清楚個世界點郁至出來講嘢啦